# Тестовое задание для Fullstack-разработчика на Symfony / VueJS

## Задание
- Необходимо реализовать интерфейс просмотра, добавления и редактирования комментариев на Vue JS 2 / Symfony 5.
- Для построения интерфейса необходимо использовать Bootstrap Vue.
- Записи комментариев должны храниться в MySQL-таблице.
- Проект должен запускаться при помощи docker-compose.

Есть блок с комментариями:

![Форма комментария не в фокусе](Шаг_1__Форма_не_в_фокусе.png "Форма комментария не в фокусе")

Можем поставить курсор в поле:

![Форма в фокусе, не содержит текст](Шаг_2__Форма_в_фокусе__не_содержит_текст.png "Форма в фокусе, не содержит текст")

И написать комментарий:

![Форма содержит текст](Шаг_3__Форма_содержит_текст.png "Форма содержит текст")

Комментарий добавился наверх ленты:

![Комментарий добавлен](Шаг_4__Комментарий_добавлен.png "Комментарий добавлен")

При наведении на стрелочку рядом с нашими комментариями появляется контекстное меню:

![Контекстное меню](Шаг_5__Контекстное_меню_при_наведении_на_стрелочку.png "Контекстное меню")

Если, нажмем редактировать, появится форма редактирования комментария. При этом, нажатие сохранить изменяет текст комментария на введенный в форму, отмена – возвращает все назад:

![Редактирование](Шаг_6__Редактирование.png "Редактирование")

Нажатие в контекстном меню на пункт Удалить вызывает модалку подтверждения удаления (выполненную при помощи компонента b-modal):

![Подтверждение перед удалением](Шаг_7__Подтверждение_удаления.png "Подтверждение перед удалением")

## Результат выполненого задания:
В качестве выполнения тестового задания рассматриваются: исходный код (ссылка на github / gitlab и тп), инструкция или рекомендация по сборке и запуску.
